武漢肺炎係中國人殺香港人

近幾個月無人將注意力放番係中國身上

香港人既死 全部都要同中國計數

自己陣營完全無人咁講

其實SARS已經係
但係五年後竟然有人講...
我係中國人呀屌！！！

立會同區議員 無人講 重點錯哂 冇哂憤怒

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

又來精神勝利法打少陣飛機

咁你又開 post?